啲窮人食嘢真係好麻煩

餐廳加少少價就嘈三嘈四
加幾蚊雞都話嫌貴，走去第二間狗屎垃圾食味精餐
又唔諗吓人地經營有幾辛苦，知唔知人哋搞手都係想打個和？
人哋有錢人食嘢下下都幾千蚊都幾皮都有
唔通餐廳次次加價幾舊水又同你講咩
又唔見人哋嫌貴
所以服務啲窮人真係麻煩

窮人就唔好學人食嘢
食少幾次野儲啲錢
買層樓仲好過啦
廢青

窮人思想: 嚴以待人，寬以律己

為咗個幾蚊雞走去食啲味精垃圾
就連好少少嘅餐廳都留唔住
最後全部就大家鬥平整味精狗飯
所以窮人食垃圾真係抵撚死
根本就自己攞嚟

仲要食野雜雜聲 正一死雜種

飲嘢飲到底嘅時候有啲珠珠聲
狼吞虎嚥 餓狗搶屎咁嘅聲
可能趕住下1秒返工